好傷心，中意既女仔原來有男朋友

一路追緊果陣都好好地有傾有笑，發展得幾好
點知佢個fd話佢有男朋友，仲要一齊得唔耐
真係好心痛
到底我應該點做

push

你敵人得反一個

但我真係好辛苦...
好想喊

唔撚起哂底先溝

唔知都算 知道人地有仔就好死撚開啦

我岩岩識佢果陣係a
點知最近佢比人溝左

做住兵先囉

死撚開啦
有仔就咪搞人啦

唔好傷心啦

無男朋友都唔輪到你

會唔會講緊個男朋友係你

樓主你察覺唔到咩？

係囉 ),平日你察覺唔到咩？

我都想。。。

咩係a

available

條女又好似比緊機會樓豬咁
見樓豬寫 佢地一齊有講有笑
咁既話就要睇下你地本身咩關係啦

平時佢有意無意挨埋黎
講下曖昧野
又會叫我陪佢同佢d fd一齊食野
到底佢諗緊咩😭😭😭

兵

一定係兵

i know that feel
但都係要即走

撬

so what, 你溝佢咋嘛，又唔係溝佢條仔
兩件事冇衝突㗎喎